多謝大家樂宣傳警察新朵：中国香港警察

事實派
夠膽就否認
否認你就係港獨分子警察

LM

以後食多啲

都係唔好
雖然大快活大家樂兩兄弟都係紅底
但起碼大快活夠膽用阿澤

宜家暫時只會食已認證撐反送中餐廳同大快活等等食肆